VIUTV 套東方華爾街幾正喎

CAST唔錯,劇情跟香港有連繫
估唔到係劉華監制

我都好懷疑點解冇人傾

今日冇咩野做,想搵野睇下,就見到鎮宇
本身有玩開股票同期指,覺得幾過引
有權先有改變

另外有post講呢套
HBO on Demand出哂全季，期待season 2

一直有post講緊架喎
[url]ViuTV 東方華爾街 星期日 21:30 吳鎮宇 張孝全 譚耀文 張可頤

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

題材吸引
不過太貪心 想講好多野
太多支線 眼高手低

HBO is what?

本身係Now TV用戶，有訂HBO，又有自選服務，早前已經喺果度睇哂成套劇。

肯定係HBO?
有HBO ON DEMAND但見唔到呢套野

唔理有冇“手低”
我覺得香港出到套“眼高”既劇已經好難得

肯放膽去吹大個故仔
我覺得拎香港金融黎玩陰謀論真係幾正
好過玩黎玩去都係警匪片仲唔現實

睇左15分鐘頂唔順

Sorry，係我攪錯。衛視自選電影台。

好似係拍選戰個導演黎

因為6月定7月已經睇曬
個時好似有人開post

原來已經咁耐既啦套野....BTW當新劇睇

Nvm
唯有viutv 追

FOX
劉德華兌現同港視人合作既承諾
好似會開多季

莎比人屌左,仲要比人錄埋片....DUI啦星